內地人係咁不斷湧入來，人工島係咪要起多幾個

最後成個香港海域填鳩曬去

唔會，取消左香港政策法香港會冇咁值錢

香港會變死城，要蓄午餐肉

內地即係邊度 九龍

起夠三個

點解三個